發覺年齡越大既女搵另一半既條件更高

識幾個30UP都好離地
我心諗你加油

剩女不是一天養成的

有要求係好 但唔望下自己幾多歲

因為已經無時間揀錯對象

咁男人溝後生女成功率應該高d

都等咗咁撚耐
低價賣出咪顯得以前等得好戇鳩
梗係有咁高得咁高

因為想有保障
可是女人年齡大左，反而是貶值
呢度有個好大既矛盾

35+直頭放棄人生,一日到黑講"單身更自在" "現代女性唔洗依賴男人"

成日掛係嘴邊顯得更想拍拖

然後到咁上下時間就遇到啲渣男好容易就氹落搭

外貌上定硬件上既條件先?
咁年齡越大 人工越高
搵50k一個月又好難接受另一半搵15k一個月既

但搵得多既男會唔會同個中女一齊先

往往理想與現實喺有差距嘅

毒撚咪會

不想努力了

我年薪超過50萬，符合你的擇偶標準，所以請相信我並不是在浪費大家的時間。

毒撚或成最後輸家

唔係咁高要求就唔會單身啦

明顯無炒開股

呢啲先炒開股啊
放喺度幾年就升一倍

驚你坐緊潛水艇

點同呢

見過41歲單身但仲收到兵嘅
又係對搵另一半要求好高甚至好似已經高到冇個睇得上而有一世單身既趨勢
點睇

收經未

搵得多錢既男人仲叫唔叫毒撚？
Elon 地球首富有無資格做毒撚

然後俾外國假鬼佬呃晒啲錢⋯
現職海軍⋯投行總經理⋯內政大臣
需要現金周轉，搞掂左同老女人結婚⋯

有d嘢重複講100次就會變真

Top 嘅男人喺香港有幾多個？

有能力而又專一嘅又有幾多個？

唔鍾意後生女反而鍾意老女人嘅又有幾多個？

點解一定要有伴侶？ 咩年代

依個真，然後就係到話冇好男人

冇話一定要有伴侶咁個topic講緊搵另一半呀嘛

有啲人係咁
渣住隻匯豐仲幻想佢會上返$130

暫時未

中女識傅士果條片呢

如果個女人事業唔錯既話，真係寧願單身都唔好因為年紀大而是但搵個，盞會激到自己少幾年命

我識個廿幾歲都好離地

其實無咩問題，而家好多女仔30中仲保養得好好
同埋愈叻既男人愈著重同另一半溝唔溝通到
有個律師朋友30左右時同過個20零歲女仔一齊，佢話新鮮感過左就發現真係溝通唔到
end up都係同番年紀收入都相近既女仔結婚

但而家跌咗一半
唔斬等佢升返？

點離地法

佢係手上無貨 之後覺得自己等左成年
TSLA係時侯回返落60蚊比佢買喎

交友app見好多 又時會忍唔住串佢地

如果我年薪70 80萬 有車 又靚仔 仲會要你35歲？ 我返工唔出聲都有女讚我cool 呀

以為自己係TSLA
其實係NKLA
得概念無實際

以前後生畀人玩得多， 之後自然越嚟越現實。 但要明白女人係會隨著年紀而貶值

佢把口梗話自己唔急，可以慢慢揀到最好啦
唔通晚晚上app搵仔又話你知咩

沉沒成本

the best is yet to come

口講要高大靚仔 有錢 醫生律師
現實就係冇人溝
同男人幻想同大波美女. Rion 樣+波一樣
只是FF

咩撚野新鮮蘿蔔皮呀 臭閪

其實會

係
呢啲野全部都係人夾人既姐
點解成日都見到呢啲post要互踩另一個性別...

搵伴侶唔係淨係睇後唔後生有唔有錢
搵到既人就明
真係夾既，就算八婆都會有個八公襯返
唔一定係條件差先搵唔到伴侶...

我都唔明點解個個話男人鍾意後生女 妹妹太後生有時未必溝通到 我都會想搵個年紀社經地位相符嘅伴侶

三十幾歲單身但事業開始收成 擇偶條件比後生時高都好正常

好多寧願單身都唔會同條件差既男人一齊

毒撚就多數都搵唔多啦

識兩個 4字既，一個搵～70k,一個3xk

兩個都話自己唔高要求，唔頹頭，人工～3xk就夠。
但好老實差唔多年齡既又單身男人，一係窮，一係工作狂

但係老實講句，佢地要求真係冇咩，而且又唔使睇男人頭，無理由真係求其搵個養掛

養得起自己，生活開心又多朋友，搵另一半就講交流溝通架啦
唔通好似d mk妹咁是但執件廢男咩

可能日日𥄫住呢個post

[Tg] 放低TG就會有人搵? (104)

不如話 搵個岩先想一齊

唔通狗公都要接受？？
你揀人 人揀你姐
你好既 驚咩人reject自己

毒撚狗公直情與生俱來

宜家識女仔 都避免識d專業人士
或者搵得多

佢地發現同你有差距 一定會離開你
只係差在幾時架咋

總結 高收入的女人只可同你共富貴

係呀，反正都唔生小朋友 真係可以慢慢揀岩。

唔係話要人養 or 介意養人，但只係人工相差太多
難免大家嘅價值觀都唔同，就會引申到好多問題

小至行街食飯買野，大既唔使講啦

公司幾件都係咁
行過都聞到陣老姑婆除

16,18歲比啲男人鳩痕屌下既姐
乜撚都唔識唔會溝通到
除非有人好大男人就係鍾意佢乜都唔識

仲有兵？
咁佢都keep得ok wor
btw總有一日會寂寞
咪等到真正無機會有人要果時實後侮

條件唔代表係錯嘅對象囉 尤其d港女要求咁高 可能有一半男人都係"錯嘅對象"

渣男
賤男/仆街

【高薪中女難拍拖】月入8萬難搵男友 港女：啲男人唔敢追我

高要求咪幾好 起碼佢自己食自己
一陣揾人嫁又話人揾毒撚埋單

中女無人接一定有問題
男人都可以話毒，女人唔太差一定有人溝

以前一個30up嘅男上司同我講
佢覺得年紀大嘅男人揾𡃁妹/後生女拍拖好失敗
因為佢嘅思想竟然同個後生細女同步

18歲我覺得無問題，有好多其實好懂事

之後就一直冇對象，惡循

反正都係博水魚埋單，梗係吊高黎賣

自身價值不停下降
擇偶要求反而不停上升

因為愈來愈向下
所以唔搵個膨脹率高嘅填唔返自己跌咗嘅價值
但同時價值愈跌就愈難match到好對象
因此只係一個佛系豪賭
扑中就一舖翻身
唔中就爛命一條

同窮途末路嘅賭仔借錢博舖大細一樣
“借埋今次畀我啦 我有預感下舖開大 到時連本帶利贏返”

不過到有一日守唔住信念
搵個唔夾嘅當“完成任務”
到時又會抱憾嫌左嫌右

會。 人大左就唔係淨係睇外貌。

符合哂條件，中女都覺唔夠喎

鍾意另一半乜都唔識既男人都幾自卑...

人大左知自己唔想要啲咩

因為佢地唔係諗住認真組織家庭，而係諗住中頭獎，下半世有人養

荀盤一早比人mark實左
無咁多條件好既另一半

因為呢度係兒登，話人離地 其實自己仲離地，淨係用後生定老去衡量人既價值

唔搵太後生，但都唔代表會搵太老嘅

始終三十幾同二十幾外貌真係會有分別……
個男上司講嘅後生女應該係指18至22果隻
然後佢覺得ok唔太細個應該係指23至28，
頂盡keep得好嘅29至31都勉勉強強

同中年女人諗果種under 25＝太後生
係有好大分別

Strong hold 但係已經唔再係strong hole

講得非常好
而家好多女人好似做左吖媽咁
有種望子成龍既心態

佢上年開始應該變番搵2萬

Over31已經叫中女/太老？
其實香港平均結婚年齡係30左右

低收入更加走添啦
自己已經搵唔到食，仲嫁個窮架咩
趁後生搵過件好過啦

根本低收入男性就唔應該害人
叫吓雞咪算囉

一識就結咩而家
唔駛拍吓拖了解吓？

30你計番當拍拖兩年咪28囉
數都唔識計要人畫出腸

做乜9
我驚訝你對中女定義

男人幾時都係要樣靚身材正
年齡其實唔太阻礙
兩樣都冇淨係高收入性格又挑剔只會識到渣男
啲錢比人拎去溝第二個

人哋嫁唔嫁關你撚事咩
30幾歲生活條件越嚟越好
唔想揀個差嘅對象又唔得
是但嫁又話搵人埋單
八婆八公真係好無聊

幾多歲叫 o靚妹？

22歲算唔算

佢咪就係好似d連登仔judge女人咁lor

女人要求高，想搵個好package嘅男人，佢就話人地臭雞、要求高

女人嫁個公屋仔，就話人地唔識諗

正臭鳩

因為而家男人其實除咗繁殖，真係冇乜用
上代男人又笨，諗住係咁發現機械方便女人做嘢，就係顯示自己聰明，而家反被聰明誤，女人利用機械做嘢超越男人。。。。變咗男人做到，女人都得。
但女人做到嘅男人反而做唔到
生性啦男人諗諗計唔好再俾女人叻晒好冇?

現代女性唔洗依賴男人

其實唔好返搵個一樣家底 人工既男人
但兩者差唔多既時候
又真係少好多無謂爭爭拗既

最底線係 唔駛養埋另一半就ok la

震蛋假鳩停產的話D女人會搵返男人㗎喇。

咁事實點都好過嫁錯

其實都仲有好多人結婚， 只係細搞。
都係要化妝， 不過平dd囉

女人利用機械做嘢超越男人

除咗震蛋同按摩棒，有乜機械係普遍女人用得好過男人

會就會，不過好多都係為咗搵一個成熟嘅女人，而唔係依班高齡公主病喎

朱慧敏

其實我段字無提中女定義
不過打嘅時候諗中年女人大約33至40
佢地會覺得under 25就係妹

會

o靚

其實係

照下塊鏡先啦

有條件嘅點解唔搵候後生嘅

其實男人都係，娶靚女俾人話幫臭雞埋單
娶個普通嘅就俾人幫豬西埋單不如叫雞
其他人嘅婚姻狀況真係咁有討論價值？
除非樓主係啲不自量力嘅臭鳩
點知俾條女恥笑先要上嚟呻
一係就係5毛日日搵啲男女分化topic
搏啲連登仔一齊仇女上熱門

貪佢有青春肉體易控制
易滿足 有咩問題 唔一定關自卑事

一般黎講
一個十六歲妹妹仔要求高定三十幾Manager要求高d先

係你地同妳地未成熟

唔完全正確
準確講搵老公既女人對條件會比較高
認為係一世人既事

條友鳩up冇譜啫，諗唔到有咩工係女人先做到男人做唔到

為咗符合社會大眾嘅期望而求其搵人結婚
不如用錢去包養哥哥仔

呢個問題就係個要求係統計學/科學上合唔合理
比如擇偶條件係學歷要高過自己，但自己係Phd黎咁點算？

好多領域最top果班其實都係男人多

都真係Keep得好好，個樣望落似廿幾三十零歲
可能佢享受收兵多過拍拖結婚
啲兵既年紀最細廿幾最大六十

唔計成功率. 起碼不時拍拖上要求都無咁高

交友apps見唔少30中打後既都好高要求，笑下就算

主觀以為條件好，可以爭贏後生女

好聽叫收兵，難聽叫拍拖=額外收入，有著數有禮物
依家梗係正架，可以"享受"比人追
過多十年八載，年老色衰果時就會後悔當初點解唔Mark實是但一個
當然如果自己條件本身好好就無所謂既
依家都唔一定要拍拖結婚終老既

依家暫時都係
依家個勢都係左膠當道
好快就會要求埋跨國大企管理層要有一半係女人

小儀仲搵緊彭宇晏

渣你老母

唔玩鳩你啦姐姐 你已經夠慘

我補返句啦, 35+ 都未結(過)婚既男人都係差唔多
所有女人都係雞 叫雞叫成世好過
結左婚連機都冇得打我先唔制!

年紀愈大，見識愈多，社會經驗愈多，唔通仲好似後生妹咁，隨9便揀咩，梗係有要求

要女人認衰？無可能，永遠是男人問題

六合彩都有人中，呢種人一定有，但佢有大把選擇

留比個孫

溝幼稚園女

四股合一股未得

後生妹都會變中女，將後生妹培養成同自己性格夾既，又享受到嫩閪，諗起都扯

的確，小儀好撚有錢，又識多名人，唔通搵件垃圾，比佢d朋友係背後笑條仔食軟飯咩，而且條垃圾可能咩都唔識，衣食住行靠小儀，你係小儀都唔撚會揀呢d垃圾。
所以小儀搵唔到心目中，寧願唔要，寧缺毋濫

之後上東張閪望

唔嫁公屋廢鳩連登仔就係抵撚死

日經post

咩人搵另一半條件低？

咁咪幾好 後生女比人搶購一空

而家呢個年代最多咪唔嫁

你理撚得人姐

剩女
做得有原因

班毒撚都會想搵大波靚女三從四德啦，雖然拍拖結婚從來唔關佢地事

兩者極端剩女毒撚走埋一齊或者會有火花

邏輯錯晒，係因為條件高先成為剩女

有齊咁多條件的男人，都會搵D 廿零歲的囡囡啦
駛唔駛愛剩女

之前識個35+中女
話有個日本人溝佢
不過唔受溝
因為人哋無頭髮(剷青)同話人哋4x歲

可以人地寧願單身都唔想將就，特別係收入高嘅女人。有啲男人又真係唔拍好過拍。

認真, 毒撚要求先高

識得條四眼柒毒成日話D算靚既女樣唔掂

但係佢本人無論外定內表都係仲唔掂

男人要揀20出頭嘅潛力股，
到30＋變藍籌，已經比人揸住…

點解成日都要對比男定女邊個性別好啲男女一定有筍盤亦一定有垃圾㗎啦

無論男定女 佢本身條件好咁佢自然expect另一半條件起碼都差唔多 唔明有咩問題 點解咁都好討論

兒登班人18歲都未夠

啲男人係咪覺得女人嘅一生無咗男人唔得乜嘢舊思想

大學嗰時鳩痕撩到個30+sp
又係單身OL 好撚有錢
佢O完T就會搵我去開房 次次都佢俾錢 搞到我好似鴨咁 我成日叫我唔好咁諗 只係佢出黎玩都想玩最好

佢搵老公要求好高根本有齊呢啲元素的男人都唔會搵佢

嗰時發展到唔係淨酒店扑 會去行山行下長洲大澳 睇到佢另一面搞到沉沉地 然後佢話搵到個啱的人去結婚

人愈大反而愈無所謂
最重要係相處舒服 世界觀價值觀夾
外貌會隨時間變化
金錢上 大家都有搵食能力 無話要靠對方
男方願意付出 要懂得感恩
係其他地方對佢更好
唔好有貪念 想不勞而獲嘅念頭
好多嘢都有代價
總之大家相處得開心 無壓力就好
世界咁大 能遇上合適嘅 已經好幸運

好似坐緊艇嘅價外末日期權咁
時間值損耗好勁
正股（條件）要升好撚多先賺到

呢度班連登仔惡晒 明明自己都唔係好野但日日對住D女嫌三嫌四

呢度班連登仔咪就係日日鳩叫要過西方民主自由生活
但係骨子裡內心裡好擁護呢D傳統賤種支那思想囉

放心，男人相反

明明隔離先講緊自己毒撚心態溝唔到女 嚟到呢度就係咁屌啲女人過三十就係剩女咩事

唔係越大要求越高
係要求太高所以年紀大都冇另一半
靚仔風趣有錢專一咁易搵咩
有都唔搵你啦中女

15k一個月把口好得又識奶
有機

咪咁啦
班人幻想自己過左30歲係人生黃金期可以日日食後生女
但係唔記得左個事實
你個人係唔掂既, 由20歲到60歲都係唔掂

我朋友3x歲開間垃圾公司
由個女仔未畢業已經mark實
一畢業就結婚

個女仔未見過世面
一路圈養咁養

我fd真係好撚醒

咪係....
唉

又可以繼雞與雞蛋後最新既哲學問題

你唔諗下點解自己咁廢先？

成個POST 好多自卑撚係到數臭女人

利申男人

真
可能佢哋口中嘅後生女 到時都唔會想同佢哋一齊

連登仔真係勁 傾左七版 一張圖都冇

係因為條件高先搞到三十歲都冇人要

yet to cum

我未到依個po講嘅年紀，但我好明白。因為我係開朗型，我自己比大部分人仲幽默，覺得十個有九個男都好悶。仲未計有好多男係唔適合結婚生仔。

呢啲野雙向
你愈想自己有保障同樣代表愈唔信人
人地要個信自己嘅後生女定保障自己嘅呀嬸

孌童癖嘅感覺

年齡越大既男人搵女既年紀越細

呢d要咩圖
30+邊有靚剩女
剩得就唔會靚

拜登

點解唔試下一齊

係
買定10間姑婆屋好過

其實都係人夾人嘅姐
你可以條件好好但揀件垃圾 只不過垃圾好難揀返條件好咁解

係唔一定要有
但係佢地接受到單身一世就唔會又收兵又圍爐又左揀右揀再加高條件啦
真正想單身一世果D係唔撚會提

中女： 我依家財政好d, 打扮化妝又高級d, 品味又好過d o靚妹， 年齡 思想又成熟， 對比o靚妹有絕對優勢

我呀哥結左婚，佢老婆條件都唔好(外型完全唔識打扮+收入低學歷低)，係性格ok。我呀哥都係樣衰收入低學歷低，所以其實好夾。

我就接受唔到。

你係咪癡鳩線
李大導真係笑話適合你

你搞錯左。佢地就算想拍拖都唔係求其喺條街度揾個男人拍。唔似啲狗公/鹹濕呀伯咁有窿就想x。

無錯
連登仔鐘意果d 30+靚女 靚撚過18歲

有冇例子笑下？

Damn true
自己可以嫌人無條件 但係話人溝妹妹可以任加標籤
普遍女人個腦都裝屎

有時男人係自己做衰自己

啲男人/仔就係鍾意我搞笑同埋得意，但係要我一個人carry兩粒鐘嘅約會好辛苦。想揾個健談又想要小朋友嘅男人。

呢個post完全冇寧為玉碎,不為瓦全既觀念
一定要一對對
點解一定要幫女人埋單,點解一定要傳宗接代
利申:真攬炒

所以咪話夾到咪得同埋想講年紀細嘅人搵另一半嘅要求都可以高 其實兩件事都冇衝突

就算幫人埋單都唔好搵中女

剩女只係就快到期既原油期貨

班臭閪後生比mk屌
大左包裝自己 你無樓無錢都唔比你屌

見過下世面，好難要佢地捱，同埋女人真係好鐘意同D所謂"姊妹"比較

剩女名言:
我係唔肯嫁
唔係嫁唔出

月入八萬以上
唔可以太老 最多35歲 怕有代溝
175cm 以上
唔洗太靚仔 似陳柏霖就得
屋企要有兩層樓 一層自住 一層收租
要有品味 識得享受生活
結咗婚唔會逼佢生仔 同 唔洗佢做家務
呢啲係我一個32歲朋友嘅擇偶要求

其實只係衰咗有藉口比自己姐
催眠自己要求高deserved better，所以先未搵到
唔係自己老/條件差/港女格

男仔有咁既條件點解唔溝22歲? 要溝32?

Up mud 9

仲要唔會逼佢生仔 同 唔洗佢做家務
祝佢keep住呢d條件到入棺材

佢係咪靚女加處女？身材34D 24 36?

難睇過白汁雞皇飯

點解搵個正常人就係求其喺條街度揾個男人拍
依家係講緊佢地要求太高又唔睇自己咩條件同年齡
正常打工仔25K以上都唔係好失禮姐，一定係厹或周圍叫雞???

自己裝黎睇囉
人地要求高又唔係罪黎，又唔駛擺上連登批鬥既

自身年齡大同要求高唔係問題
但總有人忽視自己既條件 眼高手低先好野

我夠講
香港肯做就唔會餓死人
香港正常人做幾年野廢極都有3Xk

女人絕對唔洗同男人捱
至多條仔唔會比到榮華富貴比女方

會唔會係本身要求高但自己條件唔好
所以單身
年紀越大越搵唔到
所以繼續單身呀

乜拍拖結婚淨係睇對方人工？唔睇性格，共同話題，價錢觀，同生活習慣？咁樣巴打你嘅要求都好簡單喎。

可以自己條件高都係一個大難題
個楊恭如咪一個例子

咁係因為你識嘅男人都唔似男人

條港女咪又係想表達唔係女人叻，係男人廢

香港個環境完全順住女性優勢來運行

女性語言/溝通能力較強，邏輯數理較弱，男性掉返轉
中小學課程/考試已經極偏重語文科，又忽略
，女仔比男仔早熟 , 男性腦部發育較慢分班
所以女仔比較易入名校

香港經濟結構又係極偏重服務業/金融業，忽視科技創新行業
又係女性有優勢，男士就算有料，都要比女仔付出更多努力

樓主應該講呢種人

總之就係眼角太高所以單身囉

現今世代單身都好多野玩，所以拉高左擇偶要求，對方冇咁上下質素，寧願繼續食飽就煲劇。

即係年紀大仲要搵另一半既人
普遍係因為眼角太高
所以一直單身

咁好合理丫

眼角高唔緊要
都要睇自己有冇咁大個頭戴到咁大頂帽

咁到最後為左要揀個120分，有80分既都唔要
一直單身到40分都唔吼佢
都係個人選擇黎既

Agree, 但30, 40k 嘅都接受唔到就幫唔到佢

40分都係會揀個120，垃圾80分不如繼續煲韓劇仲心。

咁佢要咁揀咪承受返一世單身後果囉
都冇乜野既

冇撚錯

屌你正常打工仔緊係講左係正常人啦
咁夾唔夾既野就要睇識到幾多個人再撞啱幾多個係合適
唔係一開始就話一定要有車有樓做乜乜師filter晒D正常人囉好冇
重點係佢地要求高同埋你當左普通男人一定係厹或周圍叫雞

男人幾時都鐘意學生妹

所以咪話佢地唔係真心想單身，但係要求過高想要非富則貴filter走晒D正常男人

最好有車有樓有車位

邊有咁多學生妹你食
去建興搵D老雞著學生服啦

d仔自己緊張，女女單身都唔揀佢

憑實力單身都係一個本事～

香港女仔全部都係臭雞

冇撚有錯

就係自卑嘅人先鍾意對方易滿足 一個男人正正常常30幾歲做乜會溝10幾歲妹妹 因為佢廢同齡嘅睇唔起佢囉 個妹妹咩都唔識覺得佢好勁咪滿足到佢自尊

見到好多連登仔話女人年紀愈大愈眨值，

男人都可以係，20歲毒撚會唔會愈老愈值錢？

依家啲後生都已經天咁高

你點知的

差d以為收兵係正職，返工係副業
可能佢enjoy身邊多人圍住佢轉多過對住單人個人

女仔後生係絕對無敵
至於過左28有冇market就要睇女人保養得好唔好

男人值唔值錢係睇事業
香港多數男人過左30事業先開始起步
開始有車有物業，個人愈來愈成熟
咪比人一個錯覺男人愈老愈值錢

仆街我公司女同事真係咁同我講

事實上現代女性可以唔洗靠男人要求高明顯係寧缺勿濫既表現
你估仲好似上一代咁年紀大左搵唔到仔就發哂癲咁毒撚都照受
連登仔面對現實啦 係毒撚既話過左30歲都係毒撚 中女定後生女都唔會受

ching係咪未生毛

下面生草未

剩女好撚自豪自己係剩女

32歲女：我要求唔高，最少要有月入7萬，有自己樓，有50萬or above嘅車，身家最少5M

符合以上條件嘅單身男人有嘅，不過唔會揀嗰30歲lor 得個胸喺A，就以為自己其他方面都係A

睇呢個post女人心底都係冇男女平等

又係，有時人哋一個人仲好，你估個個都咁恨嫁咩

唔好玩啦搵得多既先愈係唔想同妹妹仔一齊
佢地正常都會想搵返個同自己一樣搵得多錢同成熟啲既女人

「當左普通男人一定係厹或周圍叫雞」

你係文盲？我幾時有話普通男人係狗公？

既然錢唔係唯一因素，咁人地揾唔到啱嘅咪揾唔到囉。夠有人結左婚幾年就離婚啦。

另外交友app甚至乎網上啲人好多都離地，我唔否認。只係如果現實生活中識嘅話通常冇咁高要求。就好似好多連登仔都話鍾意後生又大波嘅靚女，有幾多個真係會/可以同咁樣嘅人行一世喎。

男人同女人都分別有一批人係條件唔好。我覺得 條件好嘅對象>單身>條件唔好嘅對象。起碼單身少啲野煩。

寧決勿濫係好事
但都要考慮返自身條件
吊到自己咁高黎賣其實知唔知醜

一件價值5000蚊既貨物將佢抬價抬到5億
唔知有冇人接貨

搵得多既只會想屌妹妹仔

無論中女定後生，只要性格善良溫柔體貼既緊係留返黎做老婆

我個ger 月薪十萬up 樣靚聲甜身材好
40幾歲都未結婚 話嘥氣
不過見過型佬接佢收工

支持女性都唔洗踩低男性嘅, 最後都要加句指責"毒撚"
一面標籤單身男性毒撚, 一面話單身女性要求高寧缺勿濫
男性女性都可以要求高寧缺勿濫

係比班毒撚錯覺，以為自己愈來愈值錢。
毒撚過30都係毒撚，一事無成，思想仲係怨無女要，諗叫雞好過

但可惜香港好多男人寧濫勿缺咁唔爭氣
冇女好似會死咁
係女都溝，捧到女仔上神枱，女人先會吊高賣

毒撚覺得自己好自豪，咩又專一唔偷食。
成日見到賤男偷食就衝出黎屌啲女點解唔揀毒撚。

係咁叫人女神，又要用錢買寫真。

咁年紀愈大經濟能力上同思想上要求高左都好合理
但如果自己值40分但想搵120分個d就算數啦

自唔自卑嘅人都想揾過易滿足嘅女仔，唔通鍾意貪得無厭嘅女人咩

得個胸喺A，就以為自己其他方面都係A
師兄 我d腸爆緊出黎
你係咪黃子華d friend

中女好多其實陰陽失調脾氣先咁大
都難怪，做愛未高潮過

覺唔覺啲30+嘅女人特別猴琴 有個八婆明知我男朋友已經有我 都要瘋狂搵佢 正一死女人 見住佢個種好desperate嫁唔出嘅感覺好抵死 日日係到撩仔搵對象 有冇女朋友都照撩 祝佢成世嫁唔出

窮人先睇事業
大把唔做都幾千萬身家

係香港先俾女人上位

點離地法 咩條件先

都係嗰句啦 人哋提出呢個條件 有人offer到俾佢咪得
點解要judge人哋擇偶要求

呢家佢又唔係逼你同佢一齊

人在外國，好多鬼仔鬼妹21就訂/結咗婚

聽條女講佢有幾個女仔fd 30到中 仲係A0-A1 會玩App 我睇過相都中質既 但聽講個人真係好港女 即係唔食茶仔大排檔果D 食飯一定要有得影靚靚IG相

其實樓主應該咁開標題自視過高

娶著呢d咪打卡打到破產
叫佢買定d姑婆屋打撚飽佢算啦

呢d真係豬扒扮上菜，聽到都飽晒

呢個post咁多人咁撚cheap嘅
你理得人要咩條件，年齡就否決所有架？
30歲以上女性自己條件好咪想搵個條件對等嘅
唔通好似18 22咁男方窮撚都可以同佢一世呀？
你話你係男人 覆d涼薄到爆嘅說話我都算
有d明顯係絲嘅 都要講d「唔睇下自己幾多歲」嘅說話真係好難聽
你係唔會老 25歲之前就會死
定係你好有自信覺得自己30歲都一定「有人埋單」？
仲d男人成日ff自己年紀大咗會矜貴d
咪傻啦，年紀大咗肚腩大到屙尿時候都唔知見唔見到自己條jer仲好意思笑人中女

後生女唔叫埋單啦

女人天性

我有樓有錢屌完都走啦
同你做人世咩

你肯定果d「絲」係女人?

少mean但夠真

咩為之貪得無厭先 我覺得女人想伴侶有正常工作學歷同自己對等好合理 𡃁妹未見過世面咩都覺得好勁好叻 呢啲所謂滿足感都冇意思啦 好似不停玩遊戲揀beginner level咁 贏咗咪又係beginner 更何況靚妹應該拍返啱佢年紀嘅puppy love 我覺得班大人唔好為咗彌補自己冇嘅嘢搞砸人哋童年就真

型佬都係唔追求結果個種，咪無所謂

男人 只許自己冇錢冇樣但大大聲鳩叫得靚女女神先配得起自己
不准女人提出擇偶條件

講到咁極端，唔做都幾千萬身家已經贏在起跑線，冇乜討論價值

呢個世界唔係得有錢人同窮人
我地大家都係正常人
好多毒撚都以為男人愈老愈值錢
其實係天大笑話
先天唔係含住金鎖匙出世就要靠後天努力
並唔係隨著年紀而值錢

我搵50k都接受唔到另一半人工少過30k，好公平呀

我覺得樓主意思係針對冇條件但要求高既中女

啲人就係貪佢哋夠後生 同啲frd講都威啲 溝到件細自己咁多

用錢買相先大鑊

錯晒
而家係班屌高黎賣既女人唔知男人要d乜
浄係自己不斷向對方提出要求
對方提升到個價值合乎你既擇偶要求又點，你又比到乜野價值比人地？
記住你既收入其實男人唔係你首要既條件

其實男人咪又係咁要面
成日話驚帶條女出街會俾人笑
咩野過唔到自己果關
咩野驚失禮自己
on9 班金鐘麥記.jpg都痴撚線既
而家你姓何定姓李, 貴族? 中國雜戀? 日本首相? 美國總統?
定係覺得自己有尊龍咁靚仔?

睇你啲post全部言之無物都知你咩料

可能係因為要求高
所以先揀到三十幾歲都未揀到

貪得無厭樓上已經有人講咗，就係果d已經過咗40仲要揾大隻有錢後生靚仔嘅女人

唔知金鐘M記.jpg班人30幾40歲係咪會發達

仲有大把麻甩佬幾十歲人打份萬幾兩萬牛工啦 ...

發達WO... 創業WO... on9 一個人係咩料自己心知

咁男人夠無論係有錢到大劉咁, 定係窮柒到金鐘M記咁, 都大大聲話要靚女啦

後生真係好屌d，只要試下你就知

有fd 溝女正正溝著你講呢隻
溝左半年，每餐都3000+

咁又未必既 一餐飯一千幾百姐 破唔到產既

但對奶好大就真

咁想要保障，勸你唔好揾男人，買下保險有保障d

Ummmm 我自己就唔太OK呢D無靈魂既女 當然 當肉便器就另計啦

呢個真 青春肉體都係享受完就算 過人世一定要搵返個價值觀相似 溝通到既另一半
但你同連登仔講佢地唔會明

過千萬周街都係。。。。

痴線, 我冇話要人保障我囉, 係描述事實者 你諗左去邊

呢d 女一係自己屋企有錢 咁就一早有人埋左單
一係窮到仆街又大洗無人埋單

如果係肉便器我唔會記咁耐當叫雞啦
係幾千蚊一餐溝左半年都溝唔到向我求救啊

價值觀相同唔係大曬，性格合得嚟先最重要，唔係結咗婚都日日家嘈屋閉

唔係你咁在意個男人有無發達同揾幾多?

性格合得嚟唔係大曬 ，大家互相遷就互相體諒唔好有老憑心態先最重要，唔係結咗婚都日日家嘈屋閉

話成功既男人會埋中女單果D真係好自我安慰

阿中女 你用下個腦諗野啦 成功既男人點會唔係廿歲既女仔入面搵一個有成熟靈魂既肉體 打個比喻 小小超

我回應返狗公園果句"好多毒撚都以為男人愈老愈值錢
其實係天大笑話" 者

我個意思只係D人成日FF自己中年上位發達
其實人到中年都係普通人一個 \/

性格合唔嚟諗住靠遷就，遲早有一日其中一方忍唔住攞刀斬另一方

大家互相遷就互相體諒唔好有老憑心態唔係大曬，唔好家嘈屋閉先最重要，唔係結咗婚都日日家嘈屋閉

樣靚又識奶點會得15k

其實香港人搵人結婚目的只有一個

咪就係搵另一半幫手供樓

如果你月入50k, 會唔會想搵個月入得15k啊

咁咪變左你要供大份d錢

所以唔係年紀越大條件越高
係某部份人後生開始已眼角高
所以單身到四五十

廿幾歲就做份垃圾文職唔進修唔搏殺個d
分分鍾中年失業添

男人衰老無女人咁快同唔會俾人叫賣靜蔗，我相信你地講嘅男人叫價能力係呢樣

我講緊毒撚姐 唔係普通男性
我都識個fd過左30歲仲係單身 但份人正正常常唔毒 有女溝都唔受
我指責既純粹係啲恥笑中女 以為自己到左中年就好有market嗰啲毒撚

咁如果條佬既工作能力同埋財產冇跟隨年紀而增長呢

Bingo，呢位會員心水清

30歲大多都希望一擊即中到
心急自然條件高

唔好家嘈屋閉先唔係大曬 ，出自真心互相照顧先又唔會內心唔妥大家先 最重要，唔係結咗婚都日日家嘈屋閉

你覺唔覺自己講緊嘅野好科幻情節

唔好家嘈屋閉唔係大曬 ，出自真心互相照顧內心又唔會唔妥大家先 最重要，唔係結咗婚都日日家嘈屋閉

咪就係
人到中年炒左想做保安都冇得你做
而家武漢肺炎搞到保安業對於從業員要求高左
又要後生又要高學歷又要個樣唔好令人反感又要識返D英文

sorry,無聊玩野

男人其實要合眼緣就夠
大劉吕麗君靚過甘比好撚多
所以話你地班港女無知

巴打so funny我鍾意

小弟搵得唔算多 都唔想搵妹妹仔做女朋友
一來會比人笑 二來年齡相近會容易啲溝通 除非對方好早熟
同埋依家大把過三十歲女同事個樣都好後生 係生過仔嗰啲先特別顯老

條女年輕大左仲要搵條毒撚埋單同你一齊捱
不如自己捽碟，要求高有幾奇？

你地又話搵中女先會俾人笑既

真，加埋好多網上騙案既事主都係中女。

所以我無針對樓主
我針對呢個post嘅好多講嘢pk嘅人
仲要有d自己假定一個case
跟住就以偏概全嘲笑
講到好似有一定年紀都係咁樣咁
真係on撚99
就算60歲都可以收兵啦
2021年仲喺度求男人埋單咩

唔似得連登仔

幾多歲都係一律要大波處女

始終如一

港男養出黎

其實係香港社會既錯
由教育開始
到奴工文化
再加置業問題
換著係台灣一早結晒婚
每日剩係諗緊點淫亂

朋友圈中，有個前‘女神’，
由25歲到而家35歲都一直嫁唔出

早排同大家講會降低要求，只要唔樣衰唔矮過佢，唔嫖賭吹，有正當職業中等收入就ok.

於是有人介紹左位條件ok的連登仔俾佢。（35歲，身高高過條女，收入高過條女，唔樣衰，老實人，宅，鐘意打機睇漫畫）

介紹果陣，條女全程塊面西到爆，
一臉嫌棄，基乎撬唔開佢把口。
之後條女話冇興趣，要介紹就搵個高大，更靚仔，風趣，有家底，更高收入的俾人。

我心諗，好在唔係我介紹。。。
乎合你條件的人一係唔存在，
就算存在都唔會揀你啦

唔係因乜撚解救d韓泡片咁受歡迎

所以要問清楚自己到底係揾緊社會保障定一個愛嘅人

你冇女性朋友?
不嬲對個班嫁唔出中女最mean 既係女人而唔係男人
我地男人得閒share下大波妹圖, 講下去邊溝女叫雞好過啦
邊得閒理D 老女人

泡菜科幻愛情片

朋友圈中，有個前‘女神’，
由25歲到而家35歲都一直嫁唔出

早排佢好似終於發覺自己叫價太高，主動同大家講會降低要求，只要唔樣衰唔矮過佢，唔嫖賭吹，有正當職業中等收入就ok.

於是有人介紹左位條件ok的連登仔俾佢。
（35歲，身高高過條女，收入高過條女，唔樣衰，老實人，宅，鐘意打機睇漫畫）

介紹果陣，條女全程塊面西到爆，
一臉嫌棄，基乎撬唔開佢把口。
之後條女話冇興趣，要介紹就搵個高大，更靚仔，風趣，有家底，更高收入的俾人。

我心諗，好在唔係我介紹。。。
乎合你條件的人一係唔存在，
就算存在都唔會揀你啦

風化島淫亂是最美的風景

教育得唔好啦
女性主義近年先抬頭
現時部分三四十歲女性無乜接受呢種思潮 咪被社會定型咪病急亂投醫
實際上好好增值自己更好

野生捕獲 房屋台 金句王

有d人嘅宿命係單身一世
利申:我都係

連登仔真係好撚麻煩

人地要求高唔揀毒撚又要嘈
到揀毒撚又話人揾人埋單
成日想將自己立於不敗之地
公就我贏 字就你輸

啱聽

絕對真人真事

呢啲女有人要佢自己都狗衝

其實都有好多女仔都唔出聲、唔識開話題
男女都有
真係睇人

女人忍到三十幾四十歲，
就會係網上識到的美軍上校戰俘要問你借贖金呀，係中國旅行盪失路臨時無現金既華爾街大鱷呀，同爭幾百萬就可以發明到拯救世界既疫苖，全部都會係真愛

應該係樣既問題係佢眼中條仔太樣衰

呢樣真

拿我冇講過呀
我之前玩app識到個廿一廿二既都比班fd笑我食妹妹仔

我地無叫你班人揀連登仔

pin呢個
362先有神跡答案

同佢講係外星人, 要錢整UFO 返母星都信

係咪睇得波圖多，唔識睇字，你見唔到我入面一半係屌緊呢個post講野涼薄嘅女人？
另一半咪屌緊班自以為是嘅男人
仲好意思話人老女人 肯搵老男人嘅後生女咪又係貪老男人較優厚嘅經濟條件同豐富嘅人生經驗
班無錢又無乜經驗嘅連登仔除咗腰圍同年齡增加咗
連「老男人」都稱不上 最多叫做老窮撚

金鐘麥記.jpg 既心理

男人三四十單身真係一街都係 無乜人care 係女人慘啲嘅

同姊妹比較唔係問題
同IG中既好多個姊妹比先係問題

首先人地係social media post得就梗係曬野架啦，平日d平淡或者衰野無post，佢就當左無

然後
姊妹A post收花
姊妹B post被請旅行
姊妹C post收手工心機禮物
姊妹D post食超貴價野

然後就開始combine埋四樣野做自己expectation先大問題

呢班佬咪又係去叫完雞之後扮買羽毛球拍

不過男人叫雞同評女係socially acceptable多D既

成班麻甩佬開個Tg group睇偷拍女圖, 仲有share叫雞心得

好少見女會share仔圖/叫鴨 \/

乜男人唔會將自己條女同人地條女神級比較嫁咩

條女個樣都係有小小靚，飛機場，
而且年紀真係大了

從第三者角度睇，果個連登仔真係襯得起佢有餘

關鍵係——條女話已經大幅降低左要求，遷就班港男了。。。。難以想像佢未降低要求前有冇人乎合佢的要求，金城武可能條女都會話悶，冇興趣

我意思係, 點解你會覺得女人對女人就唔會涼薄

公屋廢港男唔使諗食到港女
樣衰中女都冇咩可能

呢班男人已經唔會溝女嫌麻煩要錢又縛手縛腳 無哂自由 寧願叫下雞過日子好過

尊龍, 全亞洲最靚仔, 係咪會俾條女嫌人係孤兒冇家底

標題就係講緊
D 女人年齡愈大反為愈難食呢個怪現像

食唔到都無計，咪去叫雞囉

男人忍到三十幾四十歲，
就會去油麻地佐敦禁鐘仔叫大陸雞，每個星期執幾劑，錢又儲唔到，又生花柳病，下體流膿唔算太慘，最慘係遇上武肺雞，累人累物入醫院
無錢叫雞時候打開av打飛機，打完飛機倍感空虛，只好搵女神whatsapp一句「訓咗未」，女神又唔理你，所以憤怒嘅男人又會打開連登感情台是但打開個post講「屌 女人都係雞」
蠢嘅女人會遭遇感情騙案俾人呃，而蠢嘅男人生活睇黎都唔係好開心，因為連虛假嘅真愛都無，都無錢俾人呃，因為拎去叫雞lu

同巴打心靈相通

女人都可以叫鴨 公平既

帶套唔怕

連登仔咁多學生哥，正係精蟲上腦嘅年紀，同佢哋講揀中女唔揀妹妹佢哋唔會理解

喂喂喂搞返清楚先
男人係唔會忍到三十幾四十先咁發展嫁
通常廿歲左右A0 個D就已經係咁

我都支持女人叫鴨，唔好呃毒撚埋單

不嬲同連登仔理性討論唔到任何野

條女搵幾多？

叫鴨就少d，男女生理結構唔同，就算有需要都唔洗洗錢叫鴨啦，醜女搵sp我信照搵到架
但係share仔圖呢樣野你就真係唔知啦，呢個世界咁多追星族……

月入70k

對唔住，係我錯
更正：男人忍唔到，就會去叫雞

人到中年、自己生活質素同事業有番咁上下
食開洗開都係好野
唔通想番轉頭搵個差好多咩
佢肯個男人都唔開心啦...

30打後, 比你清水健咁既體力, 頂到盡咪每日兩獲, 每獲一個鍾
平時無無聊聊食飯睇電視R腳指既時間實在多過扑野太多
所以溝通得到開開心心絕對重要過好砌

post doc

其實你講既都係真
讀中學時啲女同學都會笑中女
偏偏無諗過自己會老

收入仲高過條女都睇唔上眼

個套保護到條jer，保護唔到你條陰毛架，更加保護唔到你個肺
我一個女人生理知識都好過你，請你檢討下

正常呀，做乜要忍，想做就做

難怪咁眼角高
不過人比人比死人，條件咁上下既男又0岩你朋友咪一樣有得揀

年紀越大 就越覺得無時間 唔可以再試吓試吓
要求一擊即中
所以要求越嚟越高

果位連登仔真心高質
（不過係我朋友的朋友）

有機會mon 緊post

正解，男人係由識用碌鳩開始就相信性比愛重要

女人就由知道自己個西可以當八達通用開始就相信每個同佢有對話或眼神接觸既男人都想同佢上床，包括同佢講靚太啲橙你俾少左5毫果個生果佬

估唔到咁多人覆
Sorry我補充係冇條件既女性

龜頭無損，另外只要扑果陣有帶罩，就無問題

【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】

男睇女條件得
靚 身材好

Sunk cost

男人既所謂比係得把口講下當閒時吹水多啦
如果又係同一個logic咁combine幾個IG女神既長處(樣，打扮，胸，腳etc)黎當expectation既，咁我都會覺得佢無囡係抵死喎
都有人係因為咁做左剩男架

幾時都話圈養最好
同港共養港豬心態一樣

愈拖愈低質 怪自己眼光低冇得賴

有d女成日覺得自己搵到錢係條件好 所以要搵個條件對等既
但搵唔搵到錢係男人眼中根本唔係條件 何來對等

識有個case 係ex 發咗達, 之後話點都要搵個條件更好的, 搵到32 都未搵到

啲機械咪又係男人發明，冇男人你利用到機械做野?

發明到新概念超越男人未，未就食撚屎啦，臭雞

其實老咗嘅女人都唔會想俾廢柴屌

揾結婚對象唔通揾個冇腦mk妹咩
身邊有能力既男人 拍拖同娶既唔同要求

70k的確有條件可以揀 不過都係果句 你揀人 人揀你

靚妹優勢 = 靚 >>>>>>> 所有上述剩女優勢之總和

算吧啦連登仔過人世既女人同青春肉體都唔會有

老咗先講

圈養
呢d女一放出去應該好正

因為時間值不多，所以一定叫價叫到超高

垃圾閪格中年港女都要炒價

咁點解唔揀白滑學生妹

其實係上份工個女上司就係咁

起碼班女人上到年紀發姣比人呃，

反觀啲後生毒撚中晒裸聊勒索陷阱，呃錢買點數，
WeChat 頭像靚女同你傾偈幾句以為人地鍾意你，
點知係男人扮，被人騙財但騙唔到色
以為係真愛

想砌 想拍拖 想結婚
完全唔同啦.

身邊有錢仔/佬結婚要求, 基本都要條女叻到幫到佢手.

條件唔係淨係樣，身材同收入
內在都會係考慮之一

都係果個理論
如果一個人set死搵伴要學歷高過自己，但自己原來名牌大學Phd高分畢業

唔係話你讀博士錯，亦唔係話你有要求錯，但都要考慮下你個要求係咪可行

我有反省啊..
所以咪會搵番d大家差不多level law

人地靚女揾70k
大年紀又點
佢一條友揾70k
即係依家生活質素有70k/每人
當條毒撚揾30k
就變咗50k/每人
仲要質素差個樣乞佢憎
即係生活質素差咗， 又要對住個柒頭唔會帶來快樂
仲衰過單身一齊黎吧呀

港男最大問題係放低自己身段溝女
好撚on9

咁即係我講既條件唔好又眼角高囉
呢類人年紀大都單身係好合理

放出去即刻變臭閪

木門對木門，竹門對竹門

就算生意幫唔到佢，基本上都係屋企野係女既搞掂

我識個五十一都仲想男朋友三十幾

但自己就變廢柴

唔得, 屋企野有管家同工人搞
一定一定要帶到出去見人, 識SOCIAL
對下都要識得老公做白面佢就要做黑面.
好撚柒煩嫁.
所以嫁入豪門先咁撚難

通常高學歷都係理論多過實際

用你呢個計法，只要對方人工低過你，個mean都一定係低左喎
同埋如果真係呢種女仔，佢就唔會咁執著要配偶成日呻，佢本身70k/月就大把野可以玩，到咁啱撞到個覺得一齊生活會開心過一個人既，亦唔洗同你計下咩收入平均數點低先啦

呢d係唔知出面個世界有幾大。當要跌落比而家差既環境時，好有興趣知價值觀會點+遇到老公以外既男人但撻著左會點

你估屋企電器壞左通常係男人叫女人整定女人叫男人整既機會高啲喇？機械識用就得，咁呢個世界無維修部啦

但係高學歷有高學歷既吸引力
我有個女仔FD, 投行高層,年收幾球
因為有姿色有能力, 一大堆有錢佬有錢仔年青財進溝佢, 佢通通睇唔上眼
而家同左我一個煩膠文史哲信佛肥仔下屬一齊 月入成為兩皮半
條女話個肥仔識好多野教到佢好多野....

條友真係笑死人 以為全世界都係廠妹咩

所以呢D野係人夾人緣份既野好難講

我未識到豪門級既人（娛樂版就睇得多）
做生意既就識，基本上婚姻觀念都係傳統d

條女傻嫁

exact7ly

先唔好講大陸妹全民皆雞+台妹全民派帽既缺點
港女同台妹大陸妹最大分別就係港女永遠都擺出一款唔想理人既款 大陸妹台妹相對主動好多

港女就不論後生靚女定係墮蓮中女都係同一個格
永遠都要男人做主動又永遠都要擺下款唔睬人
明明對對方有興趣
但死都要話自己「shy at the begining」
我心諗你都on79
擺款前唔望下自己咩料
年紀大（28+） 收入低（打垃圾工）同父母住公屋 無學識（shitty poly bu 垃圾科/asso畢業） 性史一籮籮
一樣夠膽學人擺款唔鳩理人

利申：收入高過FG連登仔 有樓 Master學歷

佢知唔知人地高薪過佢

因為完全唔同範疇嘛，條女身邊既人都係佢專業既人，好難挑戰到佢。但肥仔識既野就係條女唔識既野，咪引起佢興趣囉。

但初初邊個追邊個

正職15k 副業唔知了

打靶牛

人人地寧願單身對一世架大佬何必將就

條仔仲高薪喎 點睇

exactly

金鐘麥記version 2

咪玩啦搵得多大把女食到啦

skip咗添
條女自己70k
一個女仔洗得閒去下旅行買名牌都夠
當就算條仔揾100k
都唔會係一個吸引位

除非個女既揾20k個男既揾100k就唔同講法

可能已經降低咗要求

咁係冇人地同老公住劏房咁幸福架喇

條肥仔有佢需要既價值
咪被吸引

說到底
物質係支撐愛情，但唔係用黎證明愛情

所以呢啲諗法咪戇撚柒鳩
女人搵到錢根本唔會吸引到男人
寧願要個月入一萬蚊嘅大波靚女
都唔想要個五萬蚊嘅肥婆

唔撚知佢地 兩個都話係對方溝自己
我到而家都覺得自己害左個女仔FD
個肥仔真係好煩嫁 煩到你覺得佢會 o o o only you嫁

正式見面前，條女已知道呢位連登仔人工高過佢
——條仔除左個外形宅d, 同個樣普通外，所有條件都好過條女。但條女已直接say no.

問題係呢位港女大幅降低要求後，
佢想要的人仍然係不存在

（條仔蒲開動漫台，game 台，波台）

真，人地擇偶條件係點真係人地自由
終身大事唔通為咗唔畀人笑係剩女唔畀人笑眼角高就將就咩

港女：台妹全民派帽

自己

但後生個優勢太癲
搵伴侶 搵工 享受女權意識形態各種父權紅利

無學識（shitty poly bu 垃圾科/asso畢業）

呢個誇張咗啲 讀到大學講到ive 畢業咁樣

呢d真係緣份

咪就係，唔係寧願單身都踩到男人條尾下話

無伴侶咪絕育，咁自己嘅基因就淘汰。千百年來有呢啲諗法嘅人都基因滅絕。

人生都係為左生存同繁殖啫，生存同繁殖唔係人生所有，但係好重要一環

正常樣啦 唔算太柒

男人唔夠主導，唔夠man
其實有d位女人係有求於男人，男人無需要去討好
注意示好唔等如討好，討好係尋求對方認同，自己有價值可以吸引到對方其實唔會做多餘野。

我對你有好感，但唔會要求你同我拍拖結婚，因為我都仲選擇緊

今時今日學歷通漲+大學劣質化，再加上一堆智障經asso hd後門入大學，就算三大畢業既人，好多都係無學識無腦

唔係經JUPAS直入三大既人其實同中學學歷無分別

唯一叫得上正常樣得前面啡背囊, 但好似得160咁
咁你都叫佢地做正常樣, 搞到我諗起中上男神

九唔搭八
唔係示唔示好既問題
大部份港女直情係示惡

基因滅絕有咩問題

後人有你嘅基因又點

咁香港普遍人都係咁上下樣啦 呢啲咪普通人 當然唔係中上

中女自己呃自己

算啦巴打們，月入低過三萬嘅我地無資格去食港女，一齊去叫雞算啦

因為同年女性成就更高
搵個讀書實無得比成功率咪高

班人見到女普通樣就踩到人袋底泥咁
自己評自己同性就咁寬容 \/

咁你地班仔都唔好成日見到女就踩到人袋底泥咁啦 \/
又唔撚知自己個款只係圖中中上

好明顯嗰位港女係失敗者
講野1999仲要無邏輯

宜家仲講咩男女平等
香港已經reset 咗喇
除非你係大陸有關係人士
否則大家都係一齊食屎嫁喇

班人真係好撚靚仔
係咪溝死晒佢地最想溝到既日本妹同鬼妹

岩既, 呢D先係大多數, 但唔好諗住呢種"正常樣"就去溝右下個D 算靚女既女囉
溝返D 差唔多水準既, 你又接唔接受到?

班仔不嬲都唔知點解對自己好有自信嫁啦
自己個款金鐘m記 / cosplay女男FANS gathering咁既款, 就踩到普通女袋底泥咁 \/

咁點解班港女咁癡線
咪就係港男一手造成
因果關係

最撚頂唔順真心換真心，盲目係咁低姿態班膠，完全唔知乜野先係兩性關係

咁人地去fanclub啫 無話想溝條女 你又唔洗起晒鋼

你玩撚到個閪又臭又爛
想我呢D好仔乖仔A0毒撚埋單
發夢啦你
後悔當初點解咁易送個處俾人食啦臭雞
後悔當初點解想扑野啦臭雞
後悔當初點解唔帶眼識人,及相信永恆既愛啦臭雞

咁係因為港男平時評女果陣把口好臭好賤 \/
明明自己個樣生成咁既款但係咁有自信 \/

連登係咁咖啦 睇開啲 佢地現實唔會夠膽串人

連登吹水，切勿認真

你的樣子如何 ... 你的命運定必如何 ......

咁咪接受命運嘅安排

窩輪黎嫁喎
輸緊時間值

唔好將愛情睇太重

用一張沙紙嚟概括人嘅價值同學識咪一樣視野短淺

只係希望你地爭氣少少..

佢地無愛過人，只愛身份同錢

似乎係你識得太少30+嘅女
大把30+仲靚過廿幾啲𡃁妹

拍拖只係為咗屌？只叫雞都得啦 洗鬼拍拖咩

所以我一直呼籲人叫雞代替拍拖，你覺得港女真係會愛你個人，佢地只愛你嘅學歴，月入同資產

一係溝𡃁妹

有沙紙既人唔一定有學識，都唔一定係好人。

但無沙紙既人90%都係無學識，唔單止無學識，直情係無腦+無執行力+無同理心。

唔信？望下班藍絲、藝人、公屋住戶。

又一碌鳩打一船人

呢條問題難過相對論

咁你同一個人一齊唔係淨係睇學歷啫。

想知佢地有咩要求

同埋你自己都開post講拍拖還拍拖 扑嘢還扑嘢 唔好為咗扑嘢而拍拖啦

乜你份人咁矛盾

人愈活得孤獨會愈性格扭曲

到而家都仲有好多人唔明咩叫連登仔

係連登就會話自己唔係白滑大波長腿尖面童顏大眼識煮飯識含撚識打理家頭細務有家底既女人都唔會溝

現實中任何有個閪又會肯同佢傾計又會有眼神交流而又唔係佢呀媽既女人就會當佢係女神

咁政府高官咁有學識咪又係個個on9
而家揀伴侶使唔使考埋試做埋iq test先？

連登毒L龍門任佢哋搬 連登仔內心好矛盾

孤獨都仲知自己怪

一班同類圍埋先最恐怖
你睇下連登既"所有女人都係雞"文化

同埋睇你啲說話已經覺得好冇修養。
真正有學識嘅人係會理解同包容社會上唔同人嘅差異，就算唔係話你要揀冇沙紙嘅人做伴侶，但至少唔會用自己高高在上嘅口吻去睇唔起人

30up我真係唔明佢地仲有咩同2x女女鬥

我唔知你講嘅港女係指香港女性定「港女」
但如果你指所有香港女性拍拖都係為咗學歷同錢
咁你話人哋一碌9打一船人 你自己又何嘗唔係

Exact7ly，所以都係果句，上連登，勿認真

呢d無得救

有大JJ 但係著黑絲都殺!

我90後，男朋友大我3年
可能對連登仔黎講都係中女啦我無乜所謂
同埋我身邊既男性朋友偏向收入同學歷都比較高，可能睇法未必同你一樣就真既

佢仲要利申有樓 有master 見到都覺得肉酸

你咁問，同問「生命有咩意義」無分別，點解你唔即刻去死

講緊樓上discuss緊果班拜金女人，not all

唔好話35 2x都係
好奇怪d女做咩成日咁強調自己係女王 仲好自豪 唔知當其他人係咩
我係仔見到都驚 好嘔心 好似叫自己做王子咁
見過有人仲係wts state 整個王冠emoji之類

有冇絲打解釋下 點解可以咁自我感覺良好

佢就係用窮得只剩下錢嘅態度去睇人，咪覺得個個都係咁

拎住層200尺樓打飛機認同真係有見識嘅人唔會咁踩低人抬高自己

呢d就算到最後真係同個中等收入男結婚,見到IG d姊妹show off又會開始怨個男人

其實佢啲態度先更加係冇同理心+佢所指嘅藍絲

呢樣要引伸到再舊一代既文化,張小嫻既"我們都是公主"系列
大概80-90後兩代女仔都係睇呢D 書大
書入面係提倡女性要愛惜自己, 唔好為左愛情而放棄自我
要搵個愛惜自己既"王子" 之類既野

然後到呢班女仔年紀開始大, 唔好意思再叫自己做公主
亦已經明白生活中唔會有王子, 就開始自稱女王.

冇男人真係唔會死。
但男人冇女人就唔得，睇下幾多男人死人冧樓都要娶老婆，港女溝唔到就溝支那，是但有個窿就得。

呢個正常喎
如果你係某範疇好成功，而你擇偶要求又係另一半係果個範疇叻過自己係好困難
但如果對方係其他方面叻都接受到咪會易好多

岩呀 話自己溝到個後生妹好威架

幫人湊老婆有咩咁威

我樓上一直講班港女態度有問題
無話過嫌人窮

仲有睇學歷係最簡單快捷地判斷一個人有冇腦+有冇執行力既方法
因為絕大部份無學歷既人都係「有問題 」
而我好清楚講到明話有學歷既人都未必係好人
所以我無話有學歷就一定好
你要選擇性失明的話隨便你

但點解有樓有學歷=肉酸？
咁係咪住公屋+毅進畢業=有上進心？
連登仔一邊狂屌窮父母無學歷無資產唔識教仔
一邊憎人富貴笑人買樓又話有學歷唔一定好

係咪我踩中你條尾？唔通你就係三十幾歲人仲痴父母住公屋+無學位+做低薪垃圾工所以溝唔到女既窮撚？

工作上識個都係咁
好心介紹朋友（有樓 ）比佢
又話人玩表都唔買車 車都冇出街點先

其實就係呢種覺得搵個收入低啲嘅仔就等於廢
先令到咁多女仔覺得搵男朋友一定要好有錢
如果女仔自己都搵到咁多，洗撚條仔養咩

就算住公屋毅進畢業如果有上進心我覺得都好過你笑人哋公屋廢柴囉

呢家係講緊人對人嘅心態問題，有樓有學歷好勁添但係我會好睇唔起啲睇低人哋學歷家境嘅人囉

同埋你點得出冇沙紙嘅人就一定無同理心？

的確佢兩個都係"係果個範疇叻過自己係好困難"個類人

肥仔會趺到打我工, 都只係因為太有風骨, 唔願意做文妓
我十幾歲個時佢教我好多野嫁...
投行高層更加係傳奇.. 要佢屈服係d純粹屋企有錢既同行男性下.
都幾辛苦

無錯
只係本身無錢滿足唔到生理要求 先會追求人地有錢
正如 喜劇之王 入面既初戀哥咁 錢我有啦 我要既係初戀啊

「睇學歷係最簡單快捷地判斷一個人有冇腦+有冇執行力既方法」就知你工作經驗唔多
學歷係證明咗一啲能力，但唔係同所有能力掛鉤
所以我從來都冇認同過連登啲憎人富貴厭人貧/笑人學歷低嘅見解，一個人嘅行為思想係由好多嘢去構成，學歷只係其中一部分。

其實你明唔明，我上面係講緊你講嘢態度冇修養，高高在上狗眼看人低嘅態度，我唔知你係咪真係有學識，但好肯定你冇修養

修養係培養出嚟，唔係讀幾多個degree/master就有

利申返先：postgrad + 住私樓，不過我從來唔會睇唔起人住公屋/冇學歷，因為當你睇得出面世界多，就發現學歷/樓只係生命好小部份，以咁樣去框限自己擇偶條件只係顯示緊你見識同視野狹窄咋

好似講到女仔30事業就唔會有發展
而男仔30就即刻專業有成 思想忽然成熟咁

仲話咩男仔襟老呀嘛

係呀

救命 佢係咁講啲港女好重視啲仔要有學歷有樓 點知佢開口埋口都係講學歷好緊要 學歷證明一個人工作能力乜乜柒柒

咪就係佢自己係咁，所以睇出面啲女覺得個個都係咁

可能純粹係興趣唔同夾唔到 唔係話客觀條件好就要鍾意你 不過約得人出嚟黑口黑面好唔體面 唔鍾意都可以當朋友食餐飯 又唔係要過世

過咗30歲就係鑽石王老五

30歲後要做變性手術

後生青春 唔係中女

我覺得睇一個人嘅執行力同同理心係睇性格而唔係睇張沙紙

我有個同事可能學歷真係未必咁高 但佢都幾識得體諒人 性格唔太差
反而有個hku grad個人嘅性格真係好麻麻

喺邊度識架

咁後生的確有活力啲嘅

可能係聽到上開連登已經耍手擰頭
但如你所講 約得出嚟就算唔中意 都當應酬俾吓面中間介紹嗰個
一係唔好出啦

算啦 大陸妹大把後生又有波 做咩要揀港女

得罪講句 香港女仔世界第一

咁又唔同意 比我寧願揀港女起馬同聲同氣

我試過條女14歲 佢06年出生 有乜問題？

但係35已經高齡產婦
生小朋友風險比廿幾歲高好多

香港男仔世界第尾

你地講既唔係重點啊，最重心係唔輪到班連登仔選擇啊。
既然無女要，洗乜理為呢班女仔擔心呢？

正常有禮貌既咪當食餐飯，食完無下文無後續聯絡表示無興趣，事後再話返比中間人知無興趣咪得

直接出黎就黑面其實幾唔比面個中間人

香港地堅尼系數咁高

貧富懸殊世界第一真係唔係有錢人你就係窮人

收兵都係好聽啲？

4字但外表係點先？
唔係中上級數應該無乜人有興趣

真

大家都係女性之前仲朝見口晚見面好難唔知

好sad，唔頹頭真係好卑微嘅要求。
3xk就難d囉

溝囉，唔會埋單

光頭，好似大J咁又點？

有諗過呢個問題
但事實係可能兩者都會嫌棄對方

因為年紀大所以搵另一半條件高
定係因為搵另一半條件高所以年紀大仲係單身

依個真係諗唔明
其實男女都係30歲左右事業先係發展期 (普通人 最TOP果D唔計)
女人keep得好 30歲都可以勝過妹妹仔
男人唔識keep 20尾已經可以又有大肚腩又甩頭髮啦
D女人硬係鍾意用30歲黎講 講到自己30歲就會越黎越衰 男人30歲會越黎越好
又話男女平等

女人覺得唔可以屈就自己

咁你朋友本身條件點先

班中女到時又嫌人冇頭髮架啦

“男人衰老冇女人咁快”喺現代究竟仲適唔適用
以前個社會女人通常早婚早生仔，生完仔會易老加上湊仔啲作息勁亂先易殘，但而家好多都唔生，一係就算生都請工人湊或兩公婆一齊湊，現代人對養生又有研究，時下女性興健美生活，女人好多廿幾歲已開始勤護膚，又做gym又yoga，到近40都keep到好似2x，而男人唔keep都係會老的，尤其身體副偈，唔練體能又暴飲暴食，分分鐘仲又煙又酒，又成日打通宵機，到30可能已經殘到成個阿叔咁，仲幻想自己30up先係追女黃金期

喺香港 多數係女揀男

因為自己條件唔match對另一半條件要求所以單身

其實後生女不嬲都易溝，食唔食到只係有冇途徑識到嘅問題
專食後生女，你條件好就覺得你好嫩口，條件差就真係好失敗，好似啲呀伯娶新移民咁，逃避現實搵妹妹安慰
仲要威得一時威唔到一世，妹妹出嚟見完世面發現自己其實冇咩咁巴閉，比人飛完又搵返個未畢業/冇工作經驗嘅妹妹無限loop拍散拖，識人就咁40都嚟，樣唔掂格又西但覺得自己搵得錢多，普通女人都唔值得佢埋單

巴打回嘅兩性相處有啲有見地

真心換真心有時又未必需要低姿態嘅
只係香港人好多時有要求
你嘅真心未必換到佢嘅真心

或者咁睇佢嘅離開就係佢嘅真心

愛情就係搵到一個識欣賞你而又接納你缺點嘅人

你啲咩frd嚟如果我溝唔到正常女人要哄個妹妹呃蝦條先有西屌真係冇面目話俾朋友知

條件好同揀岩對像冇關系架喎
條件好都可以係player 仲要磨到冇哂時間先發現仲撚大鑊

公屋妹嚟

男筍盤wo
70k up唔樣衰又老實

我無frd係咁而係呢度啲男人大部分都話後生嘅肉體先係最好 寧願揀個18 22都唔會揀30歲嘅女人

我自己就認為人一定會老 有邊個未經歷過18歲 但磨練歲月得返嚟嘅係見識同內涵 肉體只不過係裝住靈魂嘅容器
容貌會變老 但心境唔會

個陣個男上司係串緊我另一個30up男同事
最後個佢個妹妹仔女朋友又真係飛左佢識左第2個

呢樣都係事實
要生小朋友唔可以太遲
有親戚真係30幾都未ready生，佢屋企人叫左佢去雪起啲eggs先

勸你個fd 放棄把拉

建議你睇清楚先再覆

唔易滿足唔=貪得無厭既
好似假設左唔係妹妹仔就一定性格好難頂咁
有啲女人係西口西面，我都遇過呢啲女上司
但譬如我自己媽咪就勁易氹，成日笑笑口我daddy不知幾錫佢
人人性格都唔同，你唔好追啲咁難頂既女人唔得架咩

香港地 一個出嚟做嘢嘅成年人只會越大越閪

妹妹仔同中女比 中女閪嘅比例高太多 計埋單身中女比例仲高

睇黎巴打好靚仔

把口臭到 我鍾意

鑽石王老五

咁你講果樣同年齡無關，
純粹係靚女比醜女

而家係講緊年齡
25歲靚女同35歲靚女
其實真係有劣化

連登仔鐘意親果d30＋不嬲都靚過18歲
加上條女唔係上左30先靚，係本身2x歲1x歲都已經好靚甚至仲靚

我公司單身既中女無一不閪

周慧敏50都靚

佢要求太高無自信提呢樣嘢

語音app
仲要佢撩我先

女仔自己貶低自己

例如一對情侶一齊左八年，22到30，女仔會話自己青春比佢浪費左，事實上男仔都係會一樣浪費。

社會心態唔係單單由男方控制，女性自己都有份

但男仔冇咁容易顯老係因為男性油性肌比較多，望落去皮膚冇咁容易岀皺紋啫。

話只要18 22o靚妹嘅男人都唔適合娶老婆，因為拍幾年拖係人都變三十。而且仲唔可以生仔，又話女人會鬆又殘又乜又物。

咁咪等吓先囉，the best is yet to come

不嬲都係16，17歲既妹妹最易溝

廿中開始要求多多

呢句成日聽到

例如咩條件？
或者佢地唔介意單身呢
咁其實佢哋想等吓都冇咩所謂

熟女值得單身

保養得好 咁到40呢

唔岩佢要求咪唔見工囉
東家唔屌屌西家

咁班女人二十歲就係雞?

你咪解答左 年齡高要求更高
梗係無人要

請問我邊句令你得出呢個結論？你老母20歲嘅時候係咪都做緊雞？

卒之變跳舞群組後選人

男人三十四十就去叫雞
個邏輯同女人二十歲就去做ptgf 雞有咩分別?
嬲嬲豬添 唔好講自己老母係雞啦
咁搞到你老豆唔知係邊個

咁你要問返我回覆嘅個位，佢話女人到左三四十歲就會遭遇情感騙案落搭，見到咩都以為係真愛呀嘛
既然呢個post嘅巴打鐘意性別二元對立同一竹篙打一船人，我咪用返呢個邏輯囉

不過呢，你或我老母有無做過雞我唔知，但假設你日後有仔女嘅話可能真係唔知個仔女係咪你嘅
女人就一定知道個仔女係咪自己嘅

如果自己唔夠活力
遲啲妹妹仔咪又會嫌佢又悶又老

女人有咁既條件先再講
好條件咪去做單身貴族

有時都係市場供應問題
女人就係無咩選擇 好無奈

咁都要女既放低個心理障礙/條件（男既都係一樣）
例如唔好介意對方人工無佢咁好，甚至姊弟戀咁

港女有幾多個係小儀？

有鄧麗欣咁靚，就ok

30幾歲的女人仲有幾年就殘...

如果一個人係某方面算成功，佢set擇偶條件時仲係果方面要求人叻過自己就會好難，呢個係正常統計學。
正如你30歲搵緊十萬月薪，你真正睇下統計數據
25-35既人有幾多個有，就會知仲要求人地高薪過自己有幾難
有時你都可以欣賞其他野既

想識樓主

搵佢老母咩 咪最後跪低含撚 臭雞一隻

有啲咩係女人做到男人做唔到

咁我諗佢哋遇唔到啱條件嘅咪唔揀囉寧缺勿濫都有得鬧㗎咩？無要求乜人追都受個d咪又係比人話公廁, 喺連登講女都晒氣樓豬係咪追女仔追唔成, 仇女

男人其實都睇條件
唔通我30中搵十萬 但係搵個三十中mk妹咩
就算埋單 都搵個咁上下level啦

冇既未學樓上話齋 溝妹妹仔 叫下雞 大把後生妹 ptgf 18 22俾你選擇 驚乜春

想吊

外表緊要啲

肥閪好難頂

分享下點離地法

即係點？

M到，生仔，女廁清潔工，代母（同生仔有啲重覆），做錯野然後瀨最衰都係啲男人，女權撚（其實有無男人做叛徒加入女權？）

暫時諗到咁多

我係男 我支持女性平權 不過我同歧視撚從來未搭過同一條船 所以講唔上叛徒

硬件重要啲喎
肥閪大不了咪唔做愛，反正幾正都好快屌厭，又蠢又人工低嗰啲簡直拖低我生活水平

女性平權我Buy，
但而家歐美英澳果班係女性霸權

以前識個美國住既女權撚，
講開有單新聞，
有個女網友同男網友見面，
約會後男網友帶左個女既上佢屋企，
之後個女既俾個男網友强姦，
之後個女網友無報警，
幾日後個男網友打俾個女，
同個女講佢想向個女仔道歉，
叫個女仔上個男仔屋企等佢可以向佢道歉，
然後上到屋企，男網友第二次强姦女網友。

我話呢條女第一次係慘，但佢唔報警，都算，
俾個强姦犯話要道歉，fine，但竟然信到上個男人屋企？
第二次俾人姦唔係慘，係蠢。
（雖然以今時今日既連登仔，會100%肯定呢單案係勞資赳紛）

然後我個女權撚fd 就話我呢啲父權主義就係咁，
最鍾意blame the victim，
點解個女仔上男人屋企接受道歉就係個女仔問題，
然後block 9 左我

你朋友做得好 真係冇屌錯你 雖然我唔覺得你係父權主義 你只係冇同理心 冇到怪責受害人
不過其實大部分歧視撚都係好似你咁缺乏同理心

班臭雞去到四五十歲就後悔

咁我又問返你，你俾人强姦完，
會唔會上個强姦犯屋企接受道歉？

Fool me once, shame on you,
Fool me twice, shame on me.

個女仔幾歲

應該唔係
好似話個妹妹仔係大學識左有錢靚仔就比帽佢戴
個30up同事頹左一排，過左幾年就同左個差唔多年紀嘅女人結婚

根本有錢靚仔就係幾歲都食到女（e.g.妹妹仔新仔）
用年齡差先食到真係差一截

年紀細天真唔睇睇條件 一齊挨麵包都無所謂
陪陪吓發現有啲人真係預你成世陪佢挨麵包係應份嘅
慢慢咪學識現實囉

你依下真係做咗最差示範。我唔想多講喇，你有時間睇下啦。萬一發生係身邊人身上你都有個心理準備點處理

沒有人活該被侵害！你絕不該對被性侵者說的8句話

【看見性侵】覺得自己髒！為什麼性侵受害者一再赴施暴者之約
by 立場新聞

支援性暴力幸存者

你係咪好憎男人

唔係

定係傻佬嚟

人有 rights 嘅時候同樣有 responsibility

保護自己 from reasonable risk 係人嘅基本 responsibility

俾個男人姦完乜都唔做仲要再上多去俾佢姦多次已經唔 reasonable

呢樣野根本唔關同理心事

如果連咁基本嘅自我保護都做唔到

除非個女人智力有障礙否則我只可以理解為佢自願傷害自己

你呢 d 叫討論 ? 我睇唔到你嘅論點

呢個世代嘅人好多時只係識得高舉爭取權利嘅旗幟

但係就絕口不提隨之而嚟嘅責任

結果權利就變質成特權 責任就轉嫁其他人身上

咁嘅不公只會製造矛盾

有咩好討論呀人生教練
你咁忙你繼續教人啦
你唔做交通意外調查員真係嘥晒
同個斷咗腳嘅人話畀佢知因為亂過馬路所以冇咗隻腳一定最有效 佢一定依世都唔會忘記教訓 地球和平靠你喇

Anyway 唔撚洗理條友

攞明 9up 撩交嗌

9up? 全部source你睇咗未呀？教你遇到性侵受害人要點處理呀 你睇咗就唔會講得出啲咁涼薄嘅說話啦
邊個要你係人背後指指點點呀？
聽到有人被強姦第一時間竟然偵探上身 一個正常人緊係第一時間block 咗你唔畀你有機會接觸受害人再對佢做更多傷害啦
你睇完啲link 講得出你上面啲分析犯咗邊條指引再同我講討論啦

仲有我自己都係男人 我唔憎男人 我只係憎冇同理心、講涼薄說話仲以為自己袋緊錢入人哋袋嘅人

我問你有無睇就真啦

你 share 3 篇野得中間嗰篇同上面講緊嘅 case 有關係

中間嗰篇講嘅嘅重要背景因素上面嗰 case 根本無提過 (心智未成熟 被排擠 被威脅)

根本你都無足夠資料去代入上面嗰 case

講到你條 link 入面 d "指引" 係金科玉律咁 ?

一定 apply 到落每個 case 度架 ?

我去分析就純粹從手頭資料邏輯推斷

唔通我要 assume 上面嗰 case 條女 3 歲死老豆 4 歲死老母 ?

邏輯就係要不帶感情

好似你咁 make assumption 永遠設定俾人姦一定無責任咪叫 bias 囉

左膠另一邊令人厭惡嘅特性就係好鐘意用標籤 undermine 質疑佢地嘅人

"你冷血 ! 你 blame the victim ! 你無同理心 !"

就當做 argument 用 as if it proves anything

你呢 d 唔係叫追求公義 係叫情感主導

你有冇發現我根本冇同你討論過責任 係你自己一直東拉西扯去咩責任義務男權女權

可能你嘅「邏輯」分析係正確 但我一直講嘅你畀人block係抵死 因為你遇到識嘅人受傷 第一時間居然係教練上身用「邏輯」「理性」分析

你一直唔知自己有咩問題 仲同我講咩情境唔適用 乜你唔知受害者當刻情緒先係最重要嘅咩？

另外我想講 你嘅「邏輯」分析都有盲點 冇將人不可控制嘅「情緒/情感」納入考量 唔係我情感主導 係你只考慮自己好想指出啲咩嘅情感 而忽略咗他人嘅感受

識一個豬閪35+

單身左7-8年，依家要另一半有錢，靚仔，幽默，專一，大隻

我心諗你係咪痴撚左邊條線

屋企冇鏡都屙篤尿照下自己個閪樣先喇

照完個閪樣再諗下自己又度縮算爆老撚土，又肥又黑皮膚又差，野豬咁撚樣

快D死左佢算啦

補充返最重要嘅嘢 我想講嘅係 雖然你以為自己好理性用緊邏輯分析 但你嘅分析其實係人都諗到 但冇人會講

因為你冇用你嘅理性去分析自己有咩講得有咩唔講得 你冇用理性去分析你嘅說話會對人做成咩傷害 你只係好想屌鳩啲你眼中嘅女權同左膠 所以喺咁拉埋嚟講 但其實我只係講緊你處理方法有問題 其實一個人被強姦 根本同男女左右冇關係

咁連登班金鐘柒頭點算 成日話要靚女 定係你覺得男人天生就有資格大大聲話要靚女

月入過三萬點解唔叫(學生)雞就算重要個個月比一舊錢個黃面婆受佢氣

直撃盲腸

會 但係搵都搵個靚嘅中女

吓
唔好意思我嘅「人生意義」就係享受自己嘅人生
邊個話人生一定要繁殖
你應該係個啲typical唔拍拖會死，
到某個年紀就一定要結婚生仔嘅人

你係咪近視深得滯定老花

上面巴打係話喺新聞到睇到有條女俾男網友姦兩次

跟住佢用個女權撚討論單新聞 俾個女權撚屌同 block 鳩佢

咩識嘅人受傷 你 up 乜

受害者當刻情緒關嗰位巴打 條女權撚 我同你咩事

討論緊新聞呀

你唔止有盲點 直情盲撚咗添

Oh 我睇錯咗 以為係你識嘅人受害

又咁講
我自己搵到錢
同個窮過自己既一齊 又要忍佢啲脾氣
又要就佢 又要AA
仲未計佢出軌喎

咁點解我唔單身算？
我真係寧願做有錢靚老姑婆 去跳老舞算

請人按摩？

認真，當女人嘅人工遠遠高過另一半嘅話，個男人多數會自卑，容易有壓力，會有大男人主義，出去食貴野又計住計住，要為左佢既尊嚴而降低自己生活水平，咁樣會辛苦。

後生果D 又索又易氹要求又低，
真係唔明點解有條件既仔會睇唔開要依剩女

咁後生嘅都會有年長嘅一日
要求亦會隨住自己能力而改變

睇title 差啲以為你話年紀大的女人更有條件搵另一半.....

有可能架

姐姐

睇title 開心左半秒
係咪冇野冇可能，係難啲啫🤣🤣🤣

啲同事問我對男人有咩要求，我都係話要有錢靚仔，因為個個同事唔係結晒婚就拍緊拖，9up下就算

係唔係唔應該咁9up，應該好認真咁答

到真係meet到條件又可能話未必啱feel

啱feel都可能發現對方無期望中咁重視自己

結論就係就算憑實力單身

都唔想益我啲毒撚食下軟飯

姐姐我不想努力了

介紹緊都西面又唔係幾好...介紹人好慘
利申：自問非港女剩女

作為絲打，我都解釋唔到

其實真係會

隨住年齡增長，外貌（但相對地你出左社會做野，有左一定經濟能力，或者可以買到比十八廿二既學生妹更好既衣著，化妝品之類，從而有另一方面追返），體力係會退化（again，有練可能會退慢d，但我理解有人係會好憎運動）

但另一方面，你可能對情緒管理，人生計劃方面成熟左，你可能有更多既閱歷同異性分享（唔係個個男人都想識個無腦女仔來威），另未必再需要事無大小走去煩你個另一半，呢d一樣可以係條件黎

最大問題只係d第一段既好野就退化左，第2段既好野又無建立到既人

試過識2到尾既女
要有錢高大靚仔180
但自己肥矮 心諗收下皮先

可惜要遇到一個肯花時間了解中/剩女嘅人本身已經好難

呢啲臭閪
後生都搵唔到，你覺得30up會搵到咩
啲港女成日覺得港男呃閪屌

關唔關睇電視多？

咁金鐘仔成日話要中產靚女呢

只要唔係偽黃我ok

利申：廢物男

食自己都唔益你班毒撚

好mean

都發覺年紀越大既毒撚 仲係用20 歳既心態去識女仔

咁都唔係好似你地咁以為 30 歲 毒撚會食到靚處女呱 ?

咁唔比面 我係個男都即走算

有無介紹?

知識太多

你地兩個都要介紹咪啱晒囉

識一個 講啲條件，完全係無可能
有啲好靚嘅 到30，都無咁高要求

咁樣話自己

有咩要求？

1999

GME都有人接

韓劇睇得多, 醜女大翻身果d

高富帥?

我同意 對住啲冇腦嘅真係命都短幾年

應該：
有冇腦係軟件
身材先係硬件

咁就一世

我公司個老女人閪上司
~45歲話由細到大拍拖都係男人俾哂錢
依家住係男朋友屋企
但男方之前原來出過軌
老女人係咁同我地呻
我問佢既然你忍唔到, 做乜唔分手
佢話搵到第二個先會分
但前提係佢今時今日仲係要求要有錢包養佢

70k公務員？